記住我無嘢講

我無嘢講
我要去醫院
我要搵律師
我要食嘢
我有權唔開電話

最緊要我無嘢講 我無嘢講

我無嘢要講

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

推
我無野講

推